通常on9都叫Allen

噚日見翻中學朋友，諗起啲on9嘢。

alien呢

Air撚

屌仲有佢係耶撚

Ray allen呢？

記得之前中學好多人遲到
咁個班主任就問啲人幾點出門口啦
啲人就答7:30 7:35 7:40
跟住啲人就俾班主任鬧啦
最後發現冇問個Allen就順便問埋佢
點知佢答7:55
俾人屌到訓係度

呢個真 我嗰個日日唱告白氣球唱到變死亡氣球